上流寄生族 個女仔好靚

女仔好靚，好有氣質，好單純，好有貴氣
同時亦都好佩服男仔用咁大既自信同膽量去扮大學生去接近呢個有錢家庭，自問我真係冇咁大勇氣，過唔到自己嗰關，不過個男仔本身自己都要有d料。所以先唔會比人識穿，而我就冇料，所以就冇咁既勇氣同自信……

我係GD一定屌爆佢

點睇都係老母靚d

老母先正

好想同佢做愛。。。。

個老母我想屌到佢大肚

佢好撚正

氣質唔覺有。 反而個女主有

。。。。

點解GD

女生係唔應該串串貢，所以我唔太喜歡

樣ok..但太麻甩，冇乜女人未

老母

老母正

咁叫靚，樓主你對眼有咩問題

屌，成個po係度讚個老母正，想怎？

想要佢條底褲

識食一定識老母

點啊又

你呢個青頭仔，食開五姑娘係咁上下

呢個真，原味內褲，睇佢除嗰下有d扯扯地

老母話想吸毒嗰吓真係

睇黎你同屋主老豆好埋同一味

我屌，原來你地講緊嗰個老母

屋主個太太正好多啦
梳化場戲幾正

sor……原來係女仔個老母，我誤解咗佢係正

我屌你

戇鳩仔，有錢果個呀

老母堅正

咁既樣都話靚
兒登仔坐幾耐 放出嚟？
欣宜都仆過去屌？

我係on9..我柒咗

白雪雪，白裏透紅，有肉地，有錢，靚，有氣質，有初戀感覺，受保護既小動物咁

要底褲嚟做乜？

我都想

入黎就係為咗睇佢，天然韓妹樣

呢啲我ok

富人思維我唔係好明

呢個問題要集思廣益

有錢男性對便宜內褲產生性衝動的原因為何? (10分)

同佢老公揸波果幕

社長同志

食開貴野，簡唔中想食下平野

凸眼。。一般
阿妹重正過佢

個有錢女會無端端鐘意個窮男主,都唔make sense 的

等netflix 有得睇先